暴動咗成年又唔走？

蟻民暴動wfc , 真係有影響既係中美互搞

立咗國安法先走？